# 水星采集器
水星采集器--破解版
2023.10.17

Author: Jim Chen

Telegram: @jim123w

EMail: ccjim107@gmail.com

看雪账号:  fosom

### 功能：
1. 根据批量关键词，搜索指定网站URL
2. 根据URL进行采集
3. 枚举后台地址
4. 爆破后台

### 适用范围：
SEO 渗透 小马 大马  一起学习研究

### 行业：
SEO推广

### 使用：
*** 无需注册、无需充值 ***

就用默认的 test1，直接点“登录”，就可以使用了。


如果未安装 水星浏览器，请安装 ecef_v2.0.19d.msi

### 参考
https://github.com/backlion/webshell/blob/master/php/%E5%89%91%E7%9C%89%E5%A4%A7%E4%BE%A0%E4%B8%93%E7%94%A8php%E5%A4%A7%E9%A9%AC.php

